「陰謀論」fb比人狙擊，係因為已經有人知道佢暗地裡交晒d 用戶資料比中國或俄羅斯

你要打入或留係中國市場，首先要出賣用戶，好似蘋果咁，就要交出全中國所有用戶資料同私隱
而fb 為左打入中國市場，出賣所有fb 用戶，交晒所有用戶資料比中國有咩出奇？